轉貼：入黎簽一簽聯署，當我求你地..

雖然白宮聯署無咩幫助，但我地只係要個回響..

轉貼：好攰。恕我冇心機玩鳩呢班人或三毛。全部默默block9咗算數。來留言阻撓我推聯署嘅人，尋日真係多到癲。

再潑我冷水者，直block無誤。

==================
請求美國派出醫療船支援香港 (10.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織（05.Aug)

==================

推

[如果有人想癱瘓機場] CAD民航處航空塔! 雷達!

Msg from 民航處航空塔員工
if you wanna block us , needs to block the shuttle station and tung Chung pier
之前8月5佢安排過快艇去東涌接同事
只要有少少唔安全 我哋大條道理唔返工

和理非做嘢啦

推 同埋第一同第二嗰無乜人簽

push

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

簽左

簽完推一推

。

721